whatsapp老細中秋人月兩團圓已讀不回

即係點?

閱

你再WTSAPP問下佢
做咩唔回我呀?

人地就唔想放假比老細揾，你就放假揾翻老細轉頭

唔好做壞規矩，
放工就放工

唔好放假都阻住人過節啦